[秒經] 有冇人係hku space讀過日文course

無日文背景
想跟老師學 自學冇咩恆心
爬過文見大家一般都係hku space/ 第一日語/ Pasona
但space既資料好似比較少
想睇下有冇巴絲係space讀過可以俾啲意見
Thanks